“我染了病，因爲避孕套”，毀掉3億年輕人，只要4毛！

衆所皆知，安全套是使用最廣泛的避孕手法。

它有高達98%的避孕率，能防止病菌侵入，艾滋等系列傳染病感染……

但想不到有一天，安全套，變得一點也不安全。

微博上，一條便利店買到假避孕套感染真菌的新聞話題，掀起了大規模的熱議。
前兩天，西安的周女士，在正規的連鎖便利店，花66元買了3只一盒的日本岡本避孕套。

可怕的是，當天用完一隻後，周女士就出現強烈的異常不適，被醫院診斷爲真菌感染引起的黴菌性陰道炎和宮體炎。

問題就出現在那盒避孕套上。

經岡本在中國唯一一家經銷商確認，周女士購買的，正是假貨。

但外表上，它和正品分不出任何差別，甚至連日期批號都仿照的一模一樣。

讓人細思恐極的是，出售這盒假貨的唐久便利店，並非什麼“野雞門店”，而是大型的中國百強連鎖企業：

光西安，就分佈超過200多家，某些城市更是分佈近千家店鋪；

便利店平均每日客流35萬人次，1年則有1億人次光顧！

這也意味着：哪怕只有1%的人買避孕套，每天也有3500人被假貨坑害的可能。

看不見的地方，又有多少無形的受害者呢？

励害了 我的国

集體被。。。

高檔品牌的外殼後，是一條黑色產業鏈

陽光下沒有新鮮事，一切的黑暗，都是有跡可循的循環。

所謂的正規店面的大品牌，背後，都可能是想象不到的黑暗。

早在去年，就發生過一起轟動的查處避孕套造假窩點事件。

浙江溫州的一個小村莊裏面，警方拍下的假安全套的製作環境，讓人觸目驚心。

這些安全套是怎麼做出來的？

爲了節省成本，他們買來大量低劣的安全套，全倒進去一個大桶，在裏面澆上味道刺鼻的硅油。

這些套套所處的環境在髒亂的車間內，沒有任何標準的除菌措施，甚至在過程中沾上機油。

被流水線上的工人包裝成盒，隨意堆放。

這些的假貨，看上去和正品一模一樣，對使用者的危害卻是巨大的：

劣質硅油，不易清洗，會引發陰道炎、宮頸炎一系列婦科病。

還會嚴重破壞女性生殖系統，導致免疫力下降，對女性身體造成不可逆的傷害。

至於它的避孕效果，防病功能，就更沒得指望了……

而這次的查處規模，就令人心驚：

12地窩點，17人犯罪，50萬盒假避孕套，100萬份假包裝盒。

不到半年，獲利高達5000萬！

其中僞造的，全是杜蕾斯、岡本、傑士邦這些廣爲使用的知名品牌。

有避孕套批發商爆料，利潤高的大牌子假貨氾濫，連鎖店真假貨混賣早不是新聞了，甚至店家都不知道進的是真貨還是假貨。

遲啲安全套都俾水貨客搶，香港人野都無得扑

而家d文宣可以咁勁

帝制=死左就下世小心d
無維權呢個concept.

大陸真係好撚得人驚

抵啦 支那狗

幾時官媒出黎話事主係濫交染病但屈便利店賣假貨

yes cls

喺蝗蟈到底點樣先可以證明買到的是正貨 ?

係咪 21 世紀最大既難題 ?

大陸就咁樣，一個無QA QC嘅地方，仲想成為天朝大國

厲害了我的国

你呢個即便都係大陸傳出黎 無呢個詞
只有即使

賣國賊,寫住日本制都買

好快落黎搶dom

你以為大陸叫 只要帶左套就好安全？

環保

似用完再包裝返

會唔會入到香港

到時唔用套咪得

從來都係自己帶上去，入面有免費提供都唔敢用，完全未聽過嘅牌子

兩點鐘愛丁堡

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

應該一早係啦, 啲泰國制嘅套,
去到泰國睇價錢, 嚇死我。
香港真係無論食屎定買套都係爆貴。

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

cls 遲早香港都會買到假貨

只推文宣策略行動post
其他一律不推文！

都話外國野係大陸好搶手嫁啦

唔知真定假
但因為大陸，我信

推

連鎖企業都賣假野
唔撚怪得死都要落黎搶奶粉

成篇嘢好重content farm 味

保持兩秒距離月

屌 又要黎香港團購買dom

終國人唔用國貨，屌你老母抵撚死

諗起法國人美國人同中國人講香口膠嗰個笑話

唔怪之得大陸咁多人寧願中出食藥，都唔戴套

回歸之後嘅教育真係令香港人嘅語文水平同中國接軌

女嘅變爛臭。 男嘅9都斷

大獲！遲d成為水貨客嘅目標
到時連仆野都無得仆

用假安全套, 唔怪得痾咗14億出黎

就嚟要嚟搶dom了

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

居然有女人主動買dom?

好彩我平時唔用套姐

愛國唔用中國製，抵死

用咗有病嘅人要被共產黨解決了

好彩我唔用

正, 毒死晒佢地

大鑊 水貨客咪落哂黎搶套

係大陸
一係唔用套 生性病 一係帶套爛jj
點揀好

唔好用套啦

陽光下沒有新鮮事，一切的黑暗，都是有跡可循的循環。

所謂的正規店面的大品牌，背後，都可能是想象不到的黑暗。

666

914 下晝兩點愛丁堡中學生

便利店都買到假貨
支共到底可以幾仆街

點先可以比啲藍絲睇

Push

支持支那

咪唔用套囉。

好快就會有人跳出黎話識事主 日日換男友 做過雞 有愛滋㗎啦

總之一定唔關假貨事中國的假貨比日本鬼子的真貨還好用

lm

又要黎香港搶安全套了

環保啲咪無事囉

正式宣報2019年達爾文獎得主係全體中國人

事實證明大陸無野係真
所以乜都要搶香港啲野
咁叻就唔好落黎買香港貨
一直用大陸野啦 愛國撚

一定係假新聞，祖國唔會造假貨㗎

中國人真係好聰明
係做假方面

如果去翻正當用途
一定勁到仆街

大陸真係假嘢世界第一

仆街了要入定貨，唔係比中國人搶撚晒D dom無得扑野

有同事跟團去泰國 話同行既女團友掃左勁幾套

女人買condom

人地染病關我撚事咩
都唔明依啲post就上熱門
其他重要post沉晒底係咩事

仲以為愛滋病原來咁小事

唔怪得大陸人唔鍾意帶Dom, 而且佢地性病率逐年增加緊

支那為左錢真係痴撚線

保持兩秒距離

同時善用不推文回覆，請推行動post

Condom都有得假, 中国製造2025要來了

產品唔會再安全 咩都信唔過 恭喜恭喜

支那人特色: 為撚左錢 乜撚都做 所以亦都大把女做雞

塊閪發毛

國產野 你預撚左啦 中國搞到今時今日咁都係因為共產黨

連condom都做假

唔使你養真係講得輕鬆
吹水唔使負責任

... 癡L線，又多一樣野被搶

真。避孕

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

支那臭雞個爛臭閪都唔知俾幾多條撚插過
個閪中撚晒毒仲好意思賴個dom

ching 俾個source好啵

真係好污糟啊 擺入去㗎喎 我冇嘢講
鬼唔望佢地自己啲親朋戚友唔小心買返嗰啲假condom
btw男嘅冇事？

recycled and repacked

做咩買日本嘢唔買國貨？？

推D有用post啦
914愛丁堡
915港島啊
民記都開緊㗎

女團友做g

處男又贏一杖

一大堆人下體濕疹都夠恐怖

自己的问题不要怪到国家头上

大清洗

This is 支na 不意外

其實好恐怖 連連鎖店都買假嘢 即係去7仔買嘢可能買着假貨

To一班死五毛：生活同政治息息相關
唔好買香港套啊，身體都要愛黨啊屌你老母

上訪囉，搵律師告囉
你還有黨啊

但因為大陸

篇野就應該係真的了

p

Fb
拎晒啲廢老wtsapp

支那唔死都冇用

個女嘅都咁，個男嘅咪。。。

擺明打速成打錯啦

AIDS愛之國

安全套成功升格做水貨一員
遲下香港人扑野都要食炒價condom

抵啦

死雞蟲

咁點防性病

915 銅鑼灣
612 721 811 831cctv

唔使防

中國野關我撚事咩

又要黎香港搶condom了

有無爛賓周

痴撚線

大陸專抄人人

入定啲套有得炒

##自斷後代

又多一項商品比大陸人掃貨

共產黨真強大

又可以滅族又可以賺錢

算啦呢啲新聞大陸人係見唔到嫁 由得佢地啦 佢地咁愛國

咁~

呢？怕唔怕香港終有一日會被網絡長城包圍？？

cls

用果陣唔覺咩
003唔易整架喎

有咩係真

叫雞要自備condom

即便，漢語詞語，用來加強語氣，指即使；縱使。 語出《三國志·蜀志·譙周傳》：“亮卒於敵庭，週在家聞問，即便奔赴。”

唔識中文我建議你咪撚柒

五千萬？賣緊廣告啊！

皇天擊殺

請善用不推文回覆

唐狗便利店

危險套

Lol

文員仔

回你老母咩 主權移交 二次殖民
屌人用支那語點知自己用埋一份

「回歸」sor

要爛閪了

搞得太多有冇用套都會有真菌感染
唔關有冇用套事

當然個套本身可以有真菌咁神奇既事
我係理解唔倒既

冇錯

沒有支那
香港完蛋了

仆街啦宜家更加要阻止佢地黎 搶哂啲dom香港人點仆野

共享大灣區榮耀

記得之前睇過新聞話 d套仲要賣左俾好多時鐘酒店 三四星酒店
所以大陸閪 唔使問都知臭

welcome to AIDS

呢場運動係咪壽終正寢？

祝大陸狗全部生愛滋死

唔好推呢啲啦屌
呢啲on9支那新聞都可以上到熱門 屌

……
增加人口……

到底支那要爆幾多單呢啲新聞，支那豬先會明白其實佢地個國家係差到不堪入目唔好話咩要富強要世界第一，連呢啲基本民生都做唔好，根本當人命唔值錢，連個安全套都出事支那豬幾時先會明白佢地生存係咁嘅國家其實好可悲，仲愛國

哇
叫大家北望？？

遲啲生埋性病

大陸軍妓免費比護旗手屌

同無恥徒一樣，人偷歌當自己歌
這就是支那

假既比真既好

呢個「即便」我大約係12年前既大陸小說網見到
細個學中文真係聽都未聽過

而且你舉既例子都有問題
你話即便=即使、縱使
咁佢果句 即便奔赴
係咪可以解做 即使奔赴/縱使奔赴？
前文後理講得通？

唔好求其上網搵個所謂典故/例子就想黎解釋
大陸人最興既就係積非成是
明明係錯 多人講多人用慢慢就變左主流

你搵班七八十歲嘅老人家同佢講即便佢都會明

連扑野都唔安全

遲下condom都要黎香港搶

見到都想嘔

乜都假...

抵死，冇得黎香港掃貨！
Keep住遊行，等佢哋黎唔到，扑唔到嘢

你冇聽過就等於冇呢個詞？
唔好乜都屈係大陸中文啦大佬

d 大陸女人落仔當食生菜
用唔用都大把菌
上去叫雞果d 男人小心d 就差唔多

忍吓啦中国人, 中国咁多人咁大會亂

連登仔真係當廣東話係連登發明

正啊~

乜春都假

Cls國家，連安全套都係假

不得了

咪嚟香港搶

其實唔關中文事
係香港粵語同大陸官話常用詞嘅分別
前者用即使；後者用即便

仆街喇 今次又黎搶安全套

我的國

快d買定一箱

d藍絲以為新聞係真

大陸只有騙子是真的

你都唔需要

仆街啦 會唔會連香港安全套都比人搶

又黎香港搶Dom

佢地之前黎香港搶奶粉 搶疫苗
下一個係搶condom

支那人絕種
旨日可待

中出 or 打飛機 or 崩潰

又多樣野要走水貨了
Condom

中國製造2025之世界末日
推比國際知 中國製造有幾危險咪再買

大陸只有假貨是真的

毒安全套冇毒，

同志們請放心屌閪

自己清洗自己種族